
                      La mejor película de actualidad.
Súper graciosa, nos hemos reído a carcajadas. El osito es total. 
Marc esta bonísimo y su novia espectacular. Un guión extraordinario y bromas insuperables . Un coctel de cuento, comedia y cine romántico con un poco humor negro! Le doy un 10!!!!
        
            